一想起 再累也是要做人

條命生得差真係好撚辛苦 只可以默默承受

除此之外 你冇野可以做到

只好接受永遠都咁廢

唉。。

可唔可以講多少少呀

覺得自己所有野都被限制住

身高 樣 能力 性格 都遺傳父母垃圾基因

我老豆痴住我呀麻間公屋先有屋住 仲要養我中風老母 到50歲人打份一萬都冇既垃圾工 諗起遲d 佢唔撈 我要一個養3個都想跳樓了 覺得成個人生都比屋企拖住

同老豆老母一間房 成日比佢嘈到訓唔撚到 想練結他又比人diu

再反觀身邊冇人個朋友環境差過自己 even 出身差既都有性格 能力塔救

無力感好重。。 我知道自己係一個廢柴 咩追夢果d 已經唔夠諗 點解淨係想生存都咁難

我覺得你首先唔好唸咁多先
其實你已經確認左你最擔心嘅係咩
依家可以開始慢慢做改變
譬如你擔心你老豆以後冇做嘢
就要俾曬成家嘅開飯錢
你擔心唔可以即刻做到成家人嘅支撐

你依家可以做到嘅譬如係做多啲part time
儲定多啲錢
正職要努力過其他人！
正能量多啲 多啲朋友
到時你可能去約朋友彈結他
就唔洗喺屋企 可能會嘈到你屋企人啦